<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
               <!DOCTYPE yml_catalog SYSTEM "shops.dtd">
               <yml_catalog date="2022-07-19 20:23">
               <shop>
<name>Интернет-магазин «СпортЕсть.Ру»</name>
                <company>ООО Лодки Лиман</company>
                <url>https://www.sportest.ru</url>
                <platform>Delorius Framework</platform>
                <version>2.0</version>
                <agency>Седьмая группа</agency>
                <email>info@7thgroup.ru</email>
<currencies>
<currency id="RUB" rate="1" plus="0" />
<currency id="USD" rate="CBRF" plus="0" />
<currency id="EUR" rate="CBRF" plus="0" />
</currencies>
<categories>
<category id="20"  >Лодки</category>
<category id="34" parentId="20" >Мастер Лодок</category>
<category id="28" parentId="20" >SOLAR</category>
<category id="27" parentId="20" >Prof Marin</category>
<category id="31" parentId="20" >Адмирал</category>
<category id="30" parentId="20" >Флагман</category>
<category id="142" parentId="20" >МНЕВ и Ко + Посейдон</category>
<category id="25" parentId="20" >WinBoat</category>
<category id="132" parentId="20" >РИБ Stel</category>
<category id="24" parentId="20" >Афалина</category>
<category id="141" parentId="20" >SMarine</category>
<category id="26" parentId="20" >RusBoat</category>
<category id="146" parentId="20" >ALTAIR</category>
<category id="134" parentId="20" >ORCA</category>
<category id="32" parentId="20" >Хантер</category>
<category id="147" parentId="20" >Stel</category>
<category id="150" parentId="20" >Wyatboat</category>
<category id="149" parentId="20" >ВЫДРА</category>
<category id="102"  >Мототехника</category>
<category id="106" parentId="102" >Мотобуксировщики БУРЛАК</category>
<category id="103" parentId="102" >Снегоходы</category>
<category id="105" parentId="102" >Мотобуксировщики НОРКА</category>
<category id="77"  >Лодочные моторы</category>
<category id="79" parentId="77" >TOHATSU</category>
<category id="80" parentId="77" >HIDEA</category>
<category id="84" parentId="77" >Электромоторы</category>
<category id="136" parentId="77" >ALLFA</category>
<category id="81" parentId="77" >YAMAHA</category>
<category id="128" parentId="77" >Hangkai</category>
<category id="143" parentId="77" >SEA-PRO</category>
<category id="145" parentId="77" >Marlin</category>
<category id="140" parentId="77" >Моторы б/у</category>
<category id="85"  >ЗАПЧАСТИ ДЛЯ ЛОДОЧНЫХ МОТОРОВ</category>
<category id="86" parentId="85" >TOHATSU</category>
<category id="87" parentId="85" >HIDEA</category>
<category id="89" parentId="85" >YAMAHA</category>
<category id="90" parentId="85" >SUZUKI</category>
<category id="88" parentId="85" >MERCURY</category>
<category id="129" parentId="85" >HANGKAI</category>
<category id="91" parentId="85" >Электрические моторы</category>
<category id="139" parentId="85" >HONDA</category>
<category id="137" parentId="85" >Sea-Pro</category>
<category id="59"  >Аксессуары для лодок</category>
<category id="71" parentId="59" >Фурнитура для лодок и навесное</category>
<category id="61" parentId="59" >Алюминиевые профили</category>
<category id="69" parentId="59" >Насосы для лодок</category>
<category id="73" parentId="59" >Комплектующие для ремонта и усиления лодок</category>
<category id="72" parentId="59" >Клапаны</category>
<category id="75" parentId="59" >Мягкие накладки на сиденья</category>
<category id="60" parentId="59" >Якоря</category>
<category id="76" parentId="59" >Крепежные блоки и держатели удилищ</category>
<category id="62" parentId="59" >Сиденья для лодок</category>
<category id="65" parentId="59" >Транцевые колеса (шасси)</category>
<category id="64" parentId="59" >Жилеты</category>
<category id="63" parentId="59" >Весла для лодок</category>
<category id="66" parentId="59" >Тенты</category>
<category id="74" parentId="59" >Спасательные средства</category>
<category id="70" parentId="59" >Запчасти для насосов</category>
<category id="15" parentId="59" >Аксессуары для насосов</category>
<category id="152" parentId="59" >Насосы осушительные</category>
<category id="67" parentId="59" >Полы для лодок (пайолы)</category>
<category id="68" parentId="59" >Сумки для лодок</category>
<category id="92"  >Аксессуары для лодочных моторов</category>
<category id="93" parentId="92" >Гребные винты</category>
<category id="100" parentId="92" >Дистанционное управление</category>
<category id="99" parentId="92" >Топливная система</category>
<category id="96" parentId="92" >Масла и смазки</category>
<category id="98" parentId="92" >Свечи</category>
<category id="101" parentId="92" >Принадлежности для лодочных моторов</category>
<category id="94" parentId="92" >Чехлы для моторов</category>
<category id="95" parentId="92" >Тяговые аккумуляторы и ЗУ</category>
<category id="148" parentId="92" >Тележки для моторов</category>
<category id="97" parentId="92" >Остановочные лини (Чека)</category>
<category id="107"  >Нужные мелочи</category>
<category id="110" parentId="107" >Рыболовные снасти</category>
<category id="112" parentId="107" >Ледянки</category>
<category id="114" parentId="107" >Фонари</category>
<category id="113" parentId="107" >Солнцезащитные очки</category>
<category id="111" parentId="107" >Сумки спортивные</category>
<category id="108" parentId="107" >Швейцарские ножи</category>
<category id="120"  >Эхолоты и аксессуары</category>
<category id="122" parentId="120" >Аксессуары для эхолотов и навигаторов</category>
<category id="121" parentId="120" >Эхолоты</category>
<category id="123" parentId="120" >Держатели датчика эхолота</category>
<category id="124"  >Водные аттракционы</category>
<category id="127" parentId="124" >Буксировочные тросы и крепления</category>
<category id="125" parentId="124" >Надувные аттракционы</category>
<category id="151" parentId="124" >Sup-доски</category>
</categories>
<offers>
<offer id="68605" available="true" >
<url>https://www.sportest.ru/motorno-grebnaya-beskilevaya-lodka-stel-02-300-n-payol-knijka-p68605/</url>
<price>28900</price>
<currencyId>RUB</currencyId>
<categoryId>147</categoryId>
<picture>https://www.sportest.ru/upload/goods/2021/07/08/Drrzus2.jpg</picture>
<store>true</store>
<pickup>true</pickup>
<delivery>true</delivery>
<name>Моторно-гребная бескилевая лодка Stel 02-300(n) натяжное дно</name>
<description>Эксплуатационные особенности1. За счет увеличения размеров лодки увеличена пассажировместимость до 3-х человек. 2. Улучшены скоростные и ходовые качества лодки. 3. Снижены забрызгивание и перелив волны через борт. 4. Приподнятая носовая часть лодки улучшает эксплуатационные качества при использовании во время волны. 5. Увеличенный диаметр баллона придает уменьшенную осадку, это позволяет передвигаться по мелководью и тросте. 6. Сохраняет плавучесть при разгерметизации одного из отсеков. 7. За счёт уменьшения длины кокпита транцем и увеличения длины конуса увеличена устойчивость на воде и выход на глиссер. 8. Лодка имеет малую парусность, ветер не помеха даже на веслах. 9. Палуба-книжка позволяет использовать более мощный мотор и придает уверенность передвижения внутри лодки. 10. Реечный настил - позволяет собирать лодку вместе с настилом (влагостойкая фанера 9 мм). 11. Фанерная площадка (1-2-3 листа фанеры шириной 40 см)- позволяет Вам определить достаточное количество листов. Является наиболее дешевым и облегченным вариантом. 12. Реечный настил может быть удален для облегчения или мытья лодки. 13. Возможность подогнать лодку под себя (подвижные банки, подвижная втулка весла). 14. За счет большого баллона, можно долго находиться на воде, не затекают ноги, высоко расположенные банки. 15. Легка и удобна для переноски в рюкзаке. Конструкционные особенности1. Увеличены длина и ширина кокпита лодки. 2. Увеличена грузоподъемность до 400кг. 3. Увеличенн диаметр баллона до 38 см. 4. Три герметичных отсека. 5. Приподнятая носовая часть. 6. Стандартная комплектация без палубного настила, возможность комплектовать лодку 3-мя видами настила: реечный настил (9 мм), пайола-книжка (6,5 мм) и фанерной площадкой (6,5 мм). 7. Привальный брус с водоотливным гребешком. 8. Три ручки для переноски лодки. 9. Защита задней части баллонов и низ транца донным брусом и уголковым профилем ПВХ. 10. Подвижное крепление банок. 11. Транцевые накладки в месте крепления двигателя. 12. Рым болт на транце для крепления троса безопасности двигателя. 13. Упакована в высокопрочную сумку, удобную для быстрой упаковки, усиленную ременной лентой. 14. Банки из 15 мм фанеры. 15. Транец из влагостойкой фанеры 21 мм. 16. Надежный воздушный клапан фирмы Borika.</description>
<param name="Вес" unit="кг" >29</param>
<param name="Длина" unit="м" >3</param>
<param name="Ширина" unit="м" >1.38</param>
<param name="Диаметр баллона"  >0.38</param>
<param name="Количество отсеков плавучести"  >3</param>
<param name="Максимальная мощность подвесного мотора"  >6л.с.</param>
<param name="Плотность"  >850 г/м2</param>
<param name="Тип пайола"  >фанерный: книжка</param>
<param name="Тип днища"  >плоское</param>
<param name="Грузоподъемность" unit="кг" >310</param>
<param name="Пассажировместимость"  >3</param>
</offer>
<offer id="68606" available="true" >
<url>https://www.sportest.ru/motornaya-kilevaya-lodka-stel-03-275-light-payol-knijka-p68606/</url>
<price>34900</price>
<currencyId>RUB</currencyId>
<categoryId>147</categoryId>
<picture>https://www.sportest.ru/upload/goods/2021/07/08/FvYdwL3.jpg</picture>
<store>true</store>
<pickup>true</pickup>
<delivery>true</delivery>
<name>Моторная килевая лодка Stel 03-275 Light пайол-книжка</name>
<description>1. Небольшая, но имеющая все атрибуты моторной лодки: киль, комфортную в эксплуатации палубу-книжку с стрингерами, жестко вклеенный транец. 2. Приподнятая носовая часть лодки улучшает эксплуатационные качества лодки при использовании на волнах. 3. Ответная часть палубы увеличивает жесткость и управляемость лодки. 4. Меняющийся диаметр и обтекаемая форма баллона вместе с усиленной палубой придают лодке более динамические и спортивные характеристики. 5. Снижены забрызгивание и перелив волны через борт. 6. Возможность осушить лодку в случае захлестывания волной через сливной клапан. 7. Вполне подъемна по весу, так как упаковывается в две сумки. 8. Три отсека + надувной киль + защита всех основных мест возможных повреждений надувного корпуса обеспечит Вашу безопасность. 9. За счет большого баллона можно долго находиться на воде, не затекают ноги, высоко расположены банки.Конструкционные особенности1. Три герметичных отсека + надувной киль. 2. Увеличенный диаметр баллона до 42 см и ширина кокпита. 3. Приподнятая носовая часть. 4. Сливной клапан. 5. Палуба-книжкаиз влагостойкой перфорированной фанеры 9 мм с запорными стрингерами (1м). 6. Привальный брус с водоотливным гребешком. 7. Три ручки для переноски лодки. 8. Защита киля донным брусом ПВХ. 9. Подвижное крепление банок. 10. Транцевые накладки в месте крепления двигателя. 11. Рым болт на транце для крепления троса безопасности двигателя. 12. Упакована в высокопрочную сумку удобную для быстрой упаковки, усиленную ременной лентой и сумку пайолы. 13. Банки из 15 мм фанеры. 14. В носовой части баллона установлена ручка для переноса лодки и рым с направляющим роликом. 15. Надежный воздушный клапан от Российского производителя Голубев.</description>
<param name="Вес" unit="кг" >42</param>
<param name="Длина" unit="м" >2.75</param>
<param name="Ширина" unit="м" >1.52</param>
<param name="Диаметр баллона"  >0.42</param>
<param name="Количество отсеков плавучести"  >3+1(киль)</param>
<param name="Максимальная мощность подвесного мотора"  >9.8л.с.</param>
<param name="Плотность"  >850 г/м2</param>
<param name="Тип пайола"  >фанерный: книжка</param>
<param name="Наличие стрингера"  >есть</param>
<param name="Тип днища"  >килевое</param>
<param name="Грузоподъемность" unit="кг" >350</param>
</offer>
<offer id="68603" available="true" >
<url>https://www.sportest.ru/grebnaya-lodka-stel-01-280-n-payol-knijka-p68603/</url>
<price>21900</price>
<currencyId>RUB</currencyId>
<categoryId>147</categoryId>
<picture>https://www.sportest.ru/upload/goods/2021/07/09/55a1kCs.jpg</picture>
<store>true</store>
<pickup>true</pickup>
<delivery>true</delivery>
<name>Гребная лодка Stel 01-280(n) натяжное дно</name>
<description>Эксплуатационные особенности1. Сохраняет плавучесть при разгерметизации одного из отсеков. 2. Реечный настил может быть удален для облегчения или мытья лодки. 3. Возможность подогнать лодку под себя (подвижные банки, подвижная втулка весла). 4. Лодка имеет малую парусность, ветер не помеха даже на веслах. 5. Легка и удобна для переноски в рюкзаке. 6. Возможность установить навесной транец. 7. Крепления транца штатные в виде четырех рым шайб, позволяют без использования инструмента надежно и быстро установить навесной транец при сниженном давлении в кормовой части баллона. 8. Плоское положение транца позволяет, не снимая его, сложить лодку в упаковку. 9. Приподнятая носовая часть лодки улучшает эксплуатационные качества при использовании во время волны. 10. Снижены забрызгивание и перелив волны через борт. 11. Реечный настил – позволяет собирать лодку вместе с настилом (влагостойкая фанера 9 мм). 12. Пайола-книжка – позволяет получить в собранном состоянии сплошную фанерную палубу (влагостойкая фанера 6,5 мм). 13. Фанерная площадка (1-2-3 листа фанеры шириной 40 см) – позволяет определить пользователю достаточное количество листов. Является наиболее дешевым и облегченным вариантом. Конструкционные особенности1. Увеличены размеры лодки. 2. Увеличена грузоподъемность до 220 кг. 3. Два герметичных отсека. 4. Надежный воздушный клапан фирмы Borika. 5. Уключина с подвижной осью (качающейся). 6. Разборное весло. 7. Сборка лодки в стык и перехлестным швом с усилением наружной ленты. 8. Ткань ПВХ 850 гр/кв.м производства Германия HeyTex, Mirasol (Корея). 9. Подвижное крепление банки. 10. Упакована в высокопрочную сумку-рюкзак, усиленную ременной лентой. 11. Подвижная втулка весла. 12. Штатное крепление навесного транца. 13. Увеличенный до 38 см диаметр баллона. 14. Приподнятая носовая часть. 15. Возможность комплектовать лодку тремя видами настила (реечный настил, пайола-книжка, фанерная площадка).</description>
<param name="Вес" unit="кг" >17</param>
<param name="Длина" unit="м" >2.8</param>
<param name="Ширина" unit="м" >1.36</param>
<param name="Диаметр баллона"  >0.38</param>
<param name="Пассажировместимость"  >2</param>
<param name="Грузоподъемность" unit="кг" >220</param>
<param name="Количество отсеков плавучести"  >2</param>
<param name="Плотность"  >750</param>
<param name="Тип пайола"  >фанерный: книжка</param>
<param name="Тип днища"  >плоское</param>
</offer>
<offer id="68604" available="true" >
<url>https://www.sportest.ru/motorno-grebnaya-beskilevaya-lodka-stel-02-280-n-bez-pola-p68604/</url>
<price>26900</price>
<currencyId>RUB</currencyId>
<categoryId>147</categoryId>
<picture>https://www.sportest.ru/upload/goods/2021/07/09/VqDdbSq.jpg</picture>
<store>true</store>
<pickup>true</pickup>
<delivery>true</delivery>
<name>Моторно-гребная бескилевая лодка Stel 02-280(n) натяжное дно</name>
<description>Эксплуатационные особенности1. Снижены забрызгивание и перелив волны через борт. 2. Приподнятая носовая часть лодки улучшает эксплуатационные качества при использовании во время волны. 3. Увеличенный диаметр баллона придает уменьшенную осадку, это позволяет передвигаться по мелководью и тросте. 4. Сохраняет плавучесть при разгерметизации одного из отсеков. 5. За счёт уменьшения длины кокпита транцем и увеличения длины конуса увеличена устойчивость на воде и выход на глиссер. 6. Лодка имеет малую парусность, ветер не помеха даже на веслах. 7. Палуба-книжка позволяет использовать более мощный мотор и придает уверенность передвижения внутри лодки. 8. Реечный настил - позволяет собирать лодку вместе с настилом (влагостойкая фанера 9 мм). 9. Фанерная площадка (1-2-3 листа фанеры шириной 40 см)- позволяет Вам определить достаточное количество листов. Является наиболее дешевым и облегченным вариантом. 10. Реечный настил может быть удален для облегчения или мытья лодки. 11. Возможность подогнать лодку под себя (подвижные банки, подвижная втулка весла). 12. За счет большого баллона, можно долго находиться на воде, не затекают ноги, высоко расположенные банки. 13. Легка и удобна для переноски в рюкзаке. Конструкционные особенности1. Увеличенный диаметр баллона до 38 см. 2. Три герметичных отсека. 3. Приподнятая носовая часть. 4. Стандартная комплектация без палубного настила, возможность комплектовать лодку 3-мя видами настила: реечный настил (9 мм), пайола-книжка (6,5 мм) и фанерной площадкой (6,5 мм). 5. Привальный брус с водоотливным гребешком. 6. Три ручки для переноски лодки. 7. Защита задней части баллонов и низ транца донным брусом и уголковым профилем ПВХ. 8. Подвижное крепление банок. 9. Транцевые накладки в месте крепления двигателя. 10. Рым болт на транце для крепления троса безопасности двигателя. 11. Упакована в высокопрочную сумку, удобную для быстрой упаковки, усиленную ременной лентой. 12. Банки из 15 мм фанеры. 13. Транец из влагостойкой фанеры 21 мм. 14. Надежный воздушный клапан фирмы Borika. </description>
<param name="Вес" unit="кг" >27</param>
<param name="Длина" unit="м" >2.8</param>
<param name="Ширина" unit="м" >1.36</param>
<param name="Диаметр баллона"  >0.38</param>
<param name="Грузоподъемность" unit="кг" >280</param>
<param name="Пассажировместимость"  >2</param>
<param name="Количество отсеков плавучести"  >3</param>
<param name="Плотность"  >850 г/м2</param>
<param name="Вид транца"  >стационарный</param>
</offer>
</offers>
</shop>
        </yml_catalog>